（靈異體質）我100%肯定太子站有死過人

我開得呢個post就預咗有人話我開膠po放流料，擾亂活動，但我唔開嘅話我個心唔安樂

從中學畢業後，我感覺到自己有呢種輕微嘅靈異體質。同朋友去泰國旅行，第二日唔知點解我暈到天旋地轉，食咗感冒藥同耳心不平衡藥都冇用，竟然係最尾嗰日去拜四面佛的地方馬上停止左頭暈，但係我個朋友一啲事都冇，精精神神⋯⋯第二年暑假，跟咗愛國團體返強國做實習，住嗰間酒店好陰森加上情緒低落，又賴左次野，成個人皮黃骨瘦似比人吸乾能量咁，照鏡都嚇親⋯⋯之後去長洲玩撞啱有人做白事又係咁，我個朋友有一啲事都冇，得我有事

我尋日同阿妹去咗太子嗰度食飯，經過左擺滿白花嘅太子站兩次。平時做開港豬、不問世事嘅我，竟然呆呆地眼神空洞咁望住個閘口好耐，覺得好傷心好想喊。Feel到入面好哀怨 好淒涼 有冤情咁，然後搭巴士嘅時候彷佛置身其中咁，吸到tear gas定胡椒噴霧狂咳。返到屋企猛咁search 831 嘅新聞...夜晚個頭勁暈冇胃口食嘢，我要即刻聽幾個小時大悲咒先止到頭暈。臨訓時，好似感應到佢地死得好慘 喊得好淒涼 好想返屋企⋯⋯我喊咗出嚟

我有個朋友話佢自己都係呢種體質 遇到佢地 都會頭暈同埋無胃口 好攰

呢啲非科學嘅感應 實有人challenge 我。我自己都唔知點解

其實我開呢個po 係希望連登有法師可以做啲野幫助佢哋返屋企 超渡下佢哋 減輕佢哋嘅痛苦（？）🙏

同埋想講 千祈唔好信呢個政權 佢哋喺鏡頭之下都咁明目張膽咁去打人打平民 殺人滅口呢啲事點會做唔出？稍為有腦嘅人都諗到831嗰晚發生咩事 點解要封站咁耐唔俾救護員入去救人？點解要埋沒良心去檻生打死一個無辜的人？佢哋做錯d咩？憑咩要奪走人哋寶貴嘅生命？仲要犧牲幾個人先開心？

亡魂應該唔只一個

光復香港 時代革命

Sorry for 19999. 不要鬧我

邊個仆街負皮我？
我講真㗎！

好想知呢種人上戰場會點

都話咗我係港豬咯

....

推

如果大家想做籃絲既就推

咪撚信港共中共！！！

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

油麻地劏房揭命案 23歲男手腳被綁膠袋笠頭 警調查指無可疑

如果淨係睇連登的話，一定會令人覺得現今青少年都係一班低智商嘅社會垃圾黎。

How abt u?

知會比人話就咪撚岀post啦
話feel到有鬼就衰撚過藍絲

我講過我只係個中年路人
當運動完左老實講我都唔想再睇啲社會垃圾講癈話。

仲*

我都feel到
係太子站壁畫附近

聽大悲咒有用
建議好壓抑/想死可以聽吓

聽吓無壞

睇完你所講嘅嘢之後，令我回想起9月6日嗰晚，我去完831太子站事發地點之後，回到家的第二日下午時段，我喺屋企聞到有催淚煙陣味，我當時冇諗太多，覺得可能係自己聞錯，但當時屋企附近係冇狗放催淚彈，所以我亦覺得好奇。然後睇完你篇文，我就發現有人同我係一樣都聞到

利申：本身都係見唔到，感覺到嗰類

我信你 因為我都聞到